拍手有獎金 尼馬月袋40萬歐元

屌你老母呢個世界公平咩

草地滾球點計？